住緊賓州費城，想乞幾個香港人朋友，加你問我答

如題

屋企徐晃幾大

咁大

費城同底特律，邊個頹d

食過幾多條鬼妹

on9

你親身既觀察係咪都覺得侵仔won it by landslide？

費城頹d，超級縮水版New York City, 但污糟同癡線佬加一倍。但底特律破左產之後都唔好得去邊。我從芝加哥來，勁掛住。

賓州大嗎？

0。 sorry

樓主跑過樓梯未

點解會去咗美國?

勁想答呢條，我因為工作關係，成個賓州都會去。選舉期間，好多人會係公司同屋企門口棟個牌出來寫支持邊個候選人，我見到有8成都係 Trump 同 Mike Pence. 只有大約兩成到係 Biden同 Harris。算唔算答左你？

我嘅定係美國嘅先？

我嘅冇美國嘅咁大

點睇自己係搖擺賓州

我都好耐冇睇rocky, 但我都係鍾意 Rambo 多d.

In town you're the law, out here it's me.

心感欣慰了 這就是真正的民意 have faith

以前老婆美國人，所以來左，而且一直都鍾意美國文化

有冇睇個自由鐘

冇，但我知佢一直裂左，好唔老利😂

以前老婆？
有故事？

其實歧視嚴唔嚴重？定好似香港笑力架咁，都係鳩笑兩句就算？

如果你有一條，你用手fing下佢，佢都可以搖擺。但我個身分仲係伊利諾州人，所以個票幫唔到trump trump. 我個人係賓州都冇用

我同鬼佬番工，到今日未俾人歧視過，黑鬼白鬼都冇

投侵定登

我投邊個，我個票都一定去左Biden 度，因為伊利諾州係深藍州。我所有議員都投左共和黨，不論參眾，希望都算幫到手啦。

如果係街叫個黑鬼做nigger
係咪已經準備拎槍啡你架啦

點解支持共和黨
點解搬

mewe好似有個美國group

唔一定攞槍，但一定打一鑊。

多唔多人玩bmx

因為民主黨破壞新聞自由，不公正報導，舉例trump做嘅好野一樣都唔報，但做唔好個d就加油添醋報足。自己友嘅衰野又唔報。加上Democrat 想收我支槍。我係part-time gun instructor。絕對支持second amendment。 如果我地香港人都有權有槍，我覺得政府唔敢咁樣對我地。

晚晚幾点就已經唔敢出街？

唔係光明會 控制？

食飯啦 利申 我都係philly

我晚上都會出街，因為一般都唔行路，一般都係開車。所以冇問題。但上車落車時要小心，因為有種叫gun point robbery。姐係你一上車佢係車門外同槍指住你，要你俾錢，你好難走。所以要係上車前睇下附近有冇可疑人物

點解唔轉地址

一樣住緊係費城香港人。住費城city 唔悶。住sburb 先悶😂

Add 個TG或者咩啦，其實philly 係咪真係冇香港人，來左一年識得一個

平時有咩做？我真係頂唔緊，d野又唔算好食，又唔知去邊玩

因為遲少少可能會搬番去

要住夠一年報左第一年税先轉到

而且想問下費城係咪藍絲多同中年人（35歲以上）？我識個個人好似係。

咁點解要離開芝加哥

依家朝早9點，食飯？ 香港人好似好少食早餐叫食飯？

点你老母咩

做野

我都好想知啊

費城一定係藍架啦。仲要係好藍。我住suburb,大部分都係結左婚有小朋友，再唔係就年紀大。我都係黎左2 年，我都好小識到香港人。😂

去PHILLY玩留幾多日好

Helloworld123355 食飯都係亂講姐 想dine in 都唔得

Atlanta好唔好住？

我都28，但心態都仲係關心香港人。同個一個三十幾嘅香港人傾過，香港嘅事好似都完全唔知唔理咁。感覺上後生d會passionate d。有時想搵個人一齊小下老共林鄭都唔得

好住 我以前係果到讀

兩三日夠，唔好只來費城，最好開車上NYC,只需兩個鐘

傳媒1路都係光明會控制㗎

謝，一間add

可否加個TG？順便分享下平時有咩做

冇左堂食，有幾間外賣都幾正，鍾意食咩？

驚唔驚俾黑人打

chinatown 間international bakery 個嬸嬸黃 個叔叔藍

好呀

乜都得啦. 有人一齊食9UP下無所謂

少去。我一般都去食火車頭粉，外賣都幾正

堂食就冇，不過可以開車去Delaware。嗰度有堂食

我無車嘛

賣左比廣西人 好似....要食黃既pho 可以試下pho20

Helloworld123355係whats app 定咩？唔係好識加， sor

大部分店都講普通話，冇咩廣東話...

直接add啦

新旺識講, 隔離有間剪髮鋪叫彩虹識講

VA人, 得閒落黎玩

多唔多人覺得美國主流傳媒偏頗
係香港睇美國新聞完全係覺得去到hater嘅程度

賓州係咪好多人屌特朗普?! 係咪覺得佢已經徹底輸咗?!

歧視嚴唔嚴重？
始終而家china virus橫行

55波，有人話一定有出術，有人死都話冇，好兩極

我冇俾人歧視過 so far

撐佢嘅，我睇都唔係咁支佢不斷上訴，因為大家都仲係幾信法院

要開幾耐車？

願聞其詳。勿光留一句on9而去

樓豬深潛

9th st 有間hair salon 同日本嘢 都係香港人開

費城好似出名係舞弊之都

philly無食過日本野 得唔得先

費城點可能有底特律咁大鑊呀

前幾年去過費城
半年一個香港人都見唔到
住的地方附近有架food truck 講廣東話 賣咖哩牛腩飯 個時一掛住香港就食

美國空氣係咪自由D
係咪成日有槍擊案
鬼妹易唔易溝

有無做proud boy打鳩antifa

好難答，而且好長篇，所以先唔講姐

芝加哥黑人區就差d，downtown好少少。但如果係幫派區，一星期總有幾晚有槍聲陪你入睡

美國空氣係咪自由D
是
係咪成日有槍擊案
一時時
鬼妹易唔易溝
你大隻就易d

冇

新世代泛民（駐美）敖卓軒/許穎婷：肯定fake news！

你係親身投票定郵寄投票

我都有前輩退休移民左去費城
我幾鐘意NYC, 多唔多去個邊玩？
覺得自己根係香港定美國？會唔會有一日返黎長居？

因為佢是以香港角色睇的真ON 9

芝加哥大城市太藍
令到成個Illinois變藍州

真 其實係真係得嗰幾個大城市 其他都係紅

底特律點大鑊法？

郵寄投，因為做野番唔到伊州。😭

有，基本上都係黑人區，應該都有墨西哥人

我幾鐘意NYC, 多唔多去個邊玩？
去過兩三次，有間叫 Eileen special cheese cake 好好食。人太多又means。飲食旅行就過癮，但住就不了。
覺得自己根係香港定美國？
兩邊都有，好似d人叫我介紹家鄉食品。我都會話蛋撻同芝加哥熱狗
會唔會有一日返黎長居？
如果香港好似97以前咁，會

China joe +1 vote

冬天冇人玩

冇睇費城波，少睇波。你又點睇？

果到間Hong Kong supermarket 係咪有晒百佳有嘅嘢

可能撕左我張票😂😂

算有良心了
唔用dominion 轉走張飛畀biden

我成日都想知，作為海外香港人，有咩做到可以幫到香港？除左捐錢，我好似做唔到d咩。
有冇人準備移民來？如果剛好係呢邊，我可以幫手setup。香港人應該團結d.

佢想講破產啩

費城真心污糟，又臭

13年破左，依家點我都唔知。所以問

你除咗特拉華、伊利同NY仲去過咩州

普通asian market 都有啦

Detroit is like a war zone

去rocky間拳館影張相黎睇下先

有冇俾黑人墨西哥人打過歧視過？

Wisconsin, Florida, Michigan, Nevada, California, Washington, Indiana, Ohio, West Virginia, Virginia, New Jersey, Massachusetts, 差唔多咁

但係好多都係水過鴨背，冇仔細玩

好想去美國但移民門檻太高都係得個FF

稅重唔重

有咩餐廳正 有咩好玩
好鐘意睇魚 個水族館正唔正

可以睇吓呢個 po (費城做假票嘅紀錄厚過黃頁）

巴打住費城邊頭？

以前大學roommate 係費城來啲

我住係suburb
樓主開谷我就擺低tg

醫療係咪好貴？

之前普查有冇寫自己係Hong kongers?

有無玩過Road Trip東去西

哇屌有圖

芝加哥係咪好多殺手，專殺自己友？

Detroit 直頭啲白人搬走哂，人口不斷跌，失業率罪案率勁高，city services 維持唔到，周圍都係爛屋

賓州有冇人上街支持侵侵?

加張床都可以

槍聲
聽落有啲驚

原來係咁 thx
一手觀察係好好嘅民意指標
睇嚟侵侵都真係好多人支持

north

去一次啦幾好睇

唔記得啦 我以前鐘意食韓國野多 lol 中餐都有食

我都冇去過喎，有機會去完up上來

冇，不過有一次再Uber part time. 俾10幾個黑人圍住我部車，有男有女，明顯係黑幫。應該係gps帶左我去唔好嘅街區。

重到仆街，單身搵10蚊俾差唔多2.5政府。結左婚10蚊俾1.5-2蚊。仲有sales tax.我有時覺得，美國先係共產國家囉😂

離Downtown Around 40miles southwest

開左，你加上面嗰個就得

係，冇保險唔好睇，有保險睇到窮。所以有咩事，我寧願搭飛機番廣華醫院輪街症。希望冇咩事啦。

好似冇，我嗰陣唔知可以咁，我謝罪！

有，芝加哥開到NYC，西去東。第一次會好眼瞓

咩殺手會殺自己友？你邊度睇番來？

咁費城好好多，有警察有樓有人住有工開。

不過罪案率都高

呢個唔肯定，不過費城好似冇

當然，唔係話唔舉牌就唔支持 Biden，但個d Board絕對是一個好好嘅參考指標

之後拉你落車爆菊花？

有無見過熊、郊狼之類動物

唔係，我個時仲有個客係車，瞓左，帶頭個黑鬼在車窗外睥我，睥左我30-40秒到。我有想起在副駕儲藏櫃度拎槍，但我諗一諗，人地十幾人。有兩三個有槍我都俾人打到蜜蜂竇咁，仲儲累死個客。我都唔敢亂來，只有睥番轉頭。互睥一陣，之後佢地散開，我就走左。
因為美國黑幫係咁嘅，有時你黑人幫派區，墨仔幫唔入得。所以查下車掛我估。我估炸，唔肯定嫁。

見過鹿，開車撞過兩隻，佢地過馬路。覺得政府應該幫鹿買第三方保險。

架車同隻鹿救唔救得返

巴打拎左concealed carry?

Immigrants 做政府工係咪唔洗諗

係，仲係conceal carry instructor. 姐係可以幫本地人攞conceal carry.

唔係，我入左籍，考City 工一樣收，不過我冇做。

你唔陀響身既？

買左支咩短火防身

不過人地人多
分分鐘有支uzi你都唔夠抽

開幾個鐘uber陀係背頂住會唔舒服，而且city嘅人比較左翼，有d人會驚，可能會比低個評分。如果我唔係去唔好嘅街區，深夜出門、同去槍會練習，我都唔會陀住。

陀響身乘客都知！！！？

你有無見過掛響軚盤底既槍袋

拔槍快好多

如果有緊急情況，你防個櫃桶仔都未必拔得咁快

喺嗰邊住咗幾耐？曾經有冇諗過回流返香港？(香港的一切未發生前)
同前妻故事能否簡略講講？

Near King Of Prussia?

撞死咗可唔可以拎返屋企食？

In California

What to Do About That Deer in The Road
If you are positively sure that the deer is dead, you can remove it from the roadway. I would advise against touching it. The deer may be alive, and it can strike you with its powerful legs. Then you'll be lying in the road with the deer. The best thing to do is dial 9-1-1. If the deer is moving, pull your car, if mobile, in front of oncoming traffic and turn on your hazards. This will stop others from hitting the deer. When the police arrive, fill out an accident report for insurance purposes. The police will be able to call the proper local authorities about the deer.

Keeping the Deer Meat
It is illegal to claim a deer carcass without a permit. If you do take the carcass, you must report the accident to the authorities. You can ask a law enforcement officer for a permit to keep a deer carcass. You can eat the deer yourself, or you can donate the meat to charity. Make the best out of a terrible situation.

8年，當然有
唔...佢其實好好，但可惜性格唔太夾，成日嘈。我又仆街，所以咁。

可以，見樓下話加州又要報警又盛，PA唔洗

主要都係我仆街啦

good info thx

搖擺賓州變深紅唔怪得拜登要造票

Yes，睇Michael Jackson段interview片

想問底特律係咪唔會仲有富戶架？

假結婚？

唔係，我答左啦，睇下底嘅po會見到

識唔識有個黎自香港既絲打
讀音樂 吹French Horn既
佢都係住係賓州

點睇76ers?係咪fans?
本地人睇NFL eagles多定 76ers多d?

哈哈，我識得到香港人就唔洗開po啦，所以如果你識請介紹下。因為呢度香港人真係唔多。

少睇波，sorry。但我估美足會多人睇少少

揸車有經過呢度

點只呀：
Federal 15-20%
State 3%
City 4%
SS and Medicare 7%

未計PA sales tax at 6%

有你都唔會做

依家唔知，廿年前冇人會打city工。叻既全部去私人公司。當年Two Liberty Place就係所有畢業生都會想去做既地方。

早兩年真係有機會上去Two Liberty Place，其實又覺得係不外如事。

費城香港人都多

我最少識10個8個朋友仲住緊費城。不過佢地平時唔會周圍走。

唐人街地庫間超市對面有間炒粉麵，都幾好食呀。同朋友食飯一定去太湖。

不過講明先，我就覺得香港一定好住過美國。

我唔exactly 住city, 所以好似唔洗俾，又唔係最高人工個group. 如果你交足，巴打你一定搵好多啦。

點解？city 工好pay又多福利，退休仲有長糧。當然，大富大貴就冇份，但都算安安穩穩過一生啊

下次去睇下食咩？不過地庫超市好似執左

住費城，sales tax 仲要加多2%. 姐係要8%

巴打平時有冇話睇開邊份報紙？
———
2020年5月：美國主流媒體與支那資金嘅關係

Went to the Shopping Mall there

呢個埠個名好撚型棍

只要在city返工就要俾city wage tax。當然out of city resident個wage tax就低D

但相比suburb 唔駛稅，成件事就差好遠唔

同私人機構差太遠啦

個廚房都大過我屋企

今日去完, 但無咁North. 正確D 係temple u lol

雖然唔同收入有唔同稅率
但一般而言稅後收入係本身收入既幾多成？
美國又有冇強積金個類定係退休後係冇保障？

一般城市黎計，好似你依D年齡20幾就30歲
如果稅後搵到60k USD一年算唔算ok?

想問下巴打
香港既學歷係美國係咪完全冇用？即係港大中大依d係佢地眼中係雞校咁？
我女朋友係美國人，如無意外之後都會結婚
本身大家諗住會係香港住
但依家香港咁...真係唔知將來會點
所以都真係幾1516，做返同一工種係香港搵既錢一定比係美國多
不過越遲走就越難重新起步...

以前住過一排

亦都有人話反而結左婚先唔驚
繼續留係香港搵夠錢，真係去到頂唔順先再移民係個度搞下小生意都夠
你係點睇?
當時你係同前妻識左先跟佢過去美國，定係大家係美國先識?
個時你地係點樣決定係香港落地生根定係美國?

要有咁上下勇氣先可以讀 Temple

一般係20-30%入息稅
再加6% social security （你當係退休金啦，如果到時個social security仲有錢派先算）
仲有要俾6%既個人退休金（401k)，加5%左右既個人醫療保險。
基本上已經冇左4成人工。唔好講話要買樓，買車，去旅行。

十年前在費城年薪80k 都好難儲錢，洗錢要慳住用。稅後60k即係稅前100k。唔知依家點，上次去覺得野貴左好多。

係冇用，唔會有人認
你叫美國人在世界地圖搵出香港都難啦

住得近temple. 都還可以

concealed carry攞咩槍? 擺屋企又用咩槍?
BLM後學槍人數多咗幾多%?

25%算少
歐洲好多30%以上
不過美國醫療其實係咪真係好似啲人講到咁撚差

人在dc say個hi

可惜你係費城人,如果唔係我可以加你入NYC香港人 TG group

同埋唐人街勁多福州人(雖然我家族都係)

I used to live in College Point, Queens

Wow, I live in bayside now

單身25-30幾%， 已婚10幾20倒
有，叫401K
生活冇問題，但唔算有錢

白領你啱。藍領贏香港9條街。舉個例子，係city整下水道啊，路啊咁，入埋工會，輕鬆100K一年

做生意得，但要好勤力。開間唐餐唔會衰得去邊。
係香港識，冇想太多，愛佢想係埋一齊就一齊來。

Glock19. 屋企冇大槍，想買AR15。
多左4成以上。

係，有錢就好。冇錢就非常垃圾。我試過去公立醫院同老婆睇醫生，appointment 十一點，我十點到，等到下午5點半。俾個學生醫生我，之後講佢冇事。俾左維他命佢，叫佢番屋企。全部都唔洗錢。
之後，我同佢去睇唐人街私家，80蚊，3分鐘知道係甲狀腺問題。食藥另計。希望答到你啦

搞間餐廳大約幾多錢？

咁真係睇你咩餐廳，外賣店細細間，十萬八萬美金都可能。但是大大間又堂食又靚裝修。二三十萬美金都唔出奇。

唔好水人啦，美國搞餐館九死一生
依家咁多福州人點同佢地鬥？人地做到個價賤到冇人有。冇得同佢地爭

費城邊間係公立醫院？
Non profit 或私家醫院就大把。費城個醫療系統慘到連大學醫院都頂唔順就知有幾差啦。

Sorry, 澄清番，我剛剛來費城一年，我講緊係芝加哥個公立醫院。我以前係芝加哥住

咁你住過咁多city 論垃圾費城排第幾名

邊有房啊

都算數一數二啦😂😂

巴打，依你咁講法，做生意有邊行唔係九死一生？開餐廳有人發達有人執，依家外賣成行成市，生意的確幾好。如果做得有特色又用心，我相信貴少少都有識貨客。當然，如果只想做唐人黑人客，定位就中下價得啦。

I still remember Northern Blvd. the Old Shea Stadium on Northern Blvd and Kissena, Flushing....

BEST QUEENS NEIGHBORHOODS FOR FAMILIES
If you have a family, or simply prefer a more suburban feel, good schools, and an environment suited for family life, check out one of these Queens neighborhoods:

BAYSIDE
With terrific public schools, this northeastern Queens neighborhood is affordable and features tree-lined streets, with access to Bell Ave, a hub of local shopping and restaurants.

Average rent: Monthly rentals are in the $2,300 range, while Zillow reports the median home listing at $899,000.
Commute to Manhattan: You can reach Penn Station in about 30 minutes via the Long Island Railroad (LIRR).

Bronx

比較依家費城同以前香港
鍾意邊度多D?

以前既香港. 但呢家既香港就我寧願住番philly

trump上任無改善到問題？obama care真係咁唔掂？

Same

起碼減左稅，又有幫香港人出下聲咁。我唔覺有咩大問題。
Obama care, 基本可以咁講，窮人基本免費，但相對服務超廢。如果你唔返工唔交稅，對你都算德政來嘅。但如果你中產或有番咁上下錢，或者追求醫療服務品質，例如有牌子的藥或者睇醫生唔洗預約成個月咁，基本上幫唔到你。

如果你話醫療，trump係「冇」改善到問題嘅。

巴打係美國做盛行？

LA 撚LM

學生

識人最近搬咗去費城

個人覺得美國最大問題唔係醫保
係冇公家醫療 而醫生會話你有保險
所以要你check 依樣果樣 因為保險會包
咁樣慢慢drive up 保險費 之後又再drive up 醫療費 惡性遁環

另外想講TRUMP 支持者
支持佢既人投個牌出嚟其實好正常
但反對佢既人好多都未必真係撐BIDEN
個人算係中立 都係等法庭判決啦

1. 在賓州, non-citizen 可唔可以攞 conceal carry?
2. 費城同紐約, 你 prefer 邊個?

Logistics.

可以，但你要有其他州conceal carry license.

唔...我覺得兩邊都麻麻，都係芝加哥最好

可唔可以開個YouTube channel用廣東話教用槍同自衛

The best protection is wear a bulletproof vest, a thick metal hard hat and stay home (away from windows, doors and thin walls)

粗略估計有15x11格階磚

自從2019，我諗左好多次。我只是擔心冇人睇，我又唔係好識做channel。但如果有資源同機會，我好願意做。我成日都覺得，開槍其實唔係好難，亦唔知有冇機會用到，但如果真係要用到，而你識，係可以救你或其他人一命。
我都同學生講，除左係個shooting range,我真心希望你一世都唔會係條街度用到槍。但如似香港2019咁，如果大家都識用槍，或面對槍時做正確的反應，1001個後生仔可能就唔洗咁辛苦。
仲有，做呢個行業，都成日想推廣一種觀念 — 槍唔係罪惡本身，人先係。壞人做壞事，用菜刀落毒，甚至用條麻繩都可以，故我認為槍與暴力與罪惡並無直接關係。 我地要正確學習使用槍械作為保護自己家人同朋友的工具。好多人成日都覺得槍唔好，對於搶劫犯，被害人有槍一定唔好；對於非禮犯，個女人有槍一定唔好；對於暴政，市民有槍更加唔好。但是，如果你用槍保護自己，在必要時救人一命。有咩唔好？
好似講多左，算係職業病，sor.

點睇費城七六人？

For a Hongkonger, I guess it is not easy to find a bulletproof vest. And if you ‘gear up’ with hamlet or wearing ‘battle-ready’ like customs, those bad cops will charge you with ridiculous laws. (Really can’t believe people can be arrested as they carried laser pens.)
I believe what the gentleman was asking is ‘how to react when you encounter with people with guns, and how to use it if you have it by accident’

我真係少睇波，唔想唔識扮識？不如你講下你點睇？

Helmet not hamlet。 typing mistake. Sorry

有gm莫雷都唔睇

其實你係啱嘅，來左美國應該學睇波，咁會同主流多d接觸，有多d共同話題。比較容易融入本地生日，美國人好鐘意睇波，仲要成日去睇live.
我曾經都睇過下，但人名太多記唔到，最後只是知道季後賽同普通賽事有咩唔同。
點解你會對睇波咁有興趣？有咩咁好睇，俾d incentive我都去學下

我同啲白人傾計, 佢地好多都鍾意芝加哥
北部係好既區囉, 南部佢地話 ghetto 囉

gay or staight？

巴打點解會揀做gun instructor ge
幾有趣咁
同埋點適應英語環境
聽同講都冇乜自信
好頹

係咪全城都賓周廢

最初係咩原因去咗嗰度住

點解唔喺費城投票？啱啱搬？

邊間 cheese steak 最好食

芝加哥中西部最大城市，人口diverse, 又唔會好悶。但中西部的民風，人都好nice. 如果香港人來美國定居，芝加哥係唔錯選擇。大部分亞裔都識講廣東話。North係有錢人區，南邊係窮人幫派咁。所以你朋友會覺得North好點，亦是事實。

直，why?

以前剛剛做生意要自己送貨，有時會去不知名的街區。會危險，有個客同我講叫我考個conceal carry license（可以合法攞槍出街）保護自己。咁我就考左，後來生意冇做，就考左教練牌，教下留學生本地人咁。

但利申香港學生來學，直到今日為止，我從未收過錢。呢樣我都好proud下。😂

我剛剛來都唔識講，但要做生意，日日都會講。我又鐘意識朋友。只要你肯講，唔會有人笑你。當你日日講，連買個蘋果都要講，你一定講到。
你試諗下，一個六七歲嘅普通鬼仔都可能講得流利過讀左7，8年英文嘅外地大學生。唔可能大學生蠢過個細路，只可能是人地日日講，熟能生巧姐。你一日打十個八個鐘麻雀，打足三年，做唔到賭神都唔會差得去邊。加油啦！

人地我唔知啦，我就還可以，暫時未收過任何投訴。去是因為工作原因姐

因為我想保住Chicago 個 residency。如果同政府申報左，搬返去會麻煩

Dalessandro’s Cheesesteak

順便google張圖俾大家做下午茶

我去過chicago 一個禮拜
好想去嗰度住

不過我搭Uber 同啲司機鳩噏
佢哋個個都屌chicago 稅重
話想搬走

IL嘅property tax出晒名高到無朋友
所以Chicago d樓咁平，對比其他一級大城市嚟講

我仲以為係因為好多人搬走
所以樓價比較平

我都做過Uber 司機一段時間，日日都同Chicagoans 傾計。一般都好鍾意呢個city。又有好多活動，好似年度音樂節美食節，又多球賽。住city 就重稅，但suburban 就好少少。反正我揸車出去downtown都係半個鐘，我就情願入油都唔交稅😎

仲有個湖超靚
一去到lakeshore 唔講以為去咗海邊
超正

但係日日咁揸車會唔會好塞
我嗰陣airbnb 住united center 嗰頭
日日搭uber 出downtown 行公路都塞撚到仆街

不過點塞都冇LA 咁塞